淨講插花過人 近呢十幾年有邊個球員勁過羅賓奴

淨講插花過人唔講其他
插得靚又真係過到人

細哨？

輸比個球王前輩好正常
同輩同後輩有冇

盧卡古

屁馬

連加特 摩西斯

馬列斯算唔算

iwobi

cr7 neymar

牙朗

淨講插花，唔講過人呢？

田雞

大哨

文仙尼

jason williams

大哨要數到20年

White chocolate

肉酸

認真post

巴打識貨

羅賓奴係尼馬既偶像

講真插花靚又過到人真係好好睇

牙朗喺49000嗰時都好睇，雖然成日fail

花巧但過唔到人 做完一輪之後通常都係靠速度爆
羅賓奴果種真係靠插花過人 邊插邊過

冇

尼馬可以一戰

咁呢個又真

右腳交左腳再過 呢招佢用得幾好

佢啲插花真係好撚smooth
好似平時行路咁

佢啲基本功真係好好 呢下簡直痴撚線

問過我地美斯神未 我敢講近1000年以及之後1000年都唔會有任何生物插花勁過佢

呢種料美斯訓著左都做得好過佢

小白有過人無咩插花

美斯呢啲上咗神枱就係人都知
唔使下下咁刻意吹捧你偶像

你著返條褲先啦

你剩係得把口講 你有無打從心底崇拜尊敬過美斯先 你無呀 因為你唔係真心 你會得到報應 美斯會代替天道打柒你 你唔好以為自己喺香港佢郁唔到你 美斯既大能係無處不在 佢幫你老母變返做處 再破多佢一次處都仲得

屌 原來假膠
巴打怪錯你

膠你老母 朕係美斯神中神教既首席信徒

面對現實啦愚蠢既人類 只有美斯先可以拯救呢個世界

你嘅傳道令我好感動 搞到我都有意成為姜欺嘅忠心信徒

Adama

美斯凌辱你太深，究竟美斯係你心入面有幾大嘅陰影先會令你變成咁

丹尼臣

block啦 肯定賭撚輸錢輸到傻左

Figo

每當諗起美斯神捧起世界盃果刻 我就知自己終於可以同你老母停止做愛

賓艾化

睇黎美斯神真心仆街，Hurt得你好深，我建議你
睇創傷後遺症，依家排得好快

呢球勁正

哥斯達囉都係巴西人

夏神

messi is your mother
i am your father
i fuck your mother every night

哥利斯馬

羅馬？

史達寧

依家呢種球員好少~

小白

屌羅賓狗 一味淨係識插花 梗係無人夠佢精啦

Iverson

無估錯 你應該唔識踢波

講扭波 玩波 細哨第一 第二應該到佢了

依球之後曼城即刻買左馬列斯
仲拎埋英超冠軍兼100分

佢d動作真係好smooth
不過翼來講佢唔係好快

齋講插花
丹尼臣應該冇得輸

駁唔到

呢下係一個YouTuber特登請馬列斯做嘉賓表演skill moves
講到好易咁 搵你唔好

你老豆就假 因為我先係你親生老豆 妄稱美斯神之名 誣衊美斯神球迷 你怕唔怕死左落地獄

c朗

果時睇呢球睇到呆左
依家無晒啲森巴味道既球員。。

佢真係好勁 典型好腳法巴西仔
佢同泰迪雙翼齊飛 前面托迪蒙迪拿卡斯辛奴